點解夏天轉秋天一定令人諗返起以前中學時期？

但係春天轉夏天又唔會？

有陣秋天味
6,7點起身坐喺窗邊回味吓

我都覺

開學冇耐就夏轉秋

秋天係開學季節

陸運會 秋季旅行

諗起中學放完學就返屋企笠住張被訓晏教

下
點會呀

轉夏天勁有暑假feel
諗起成班fd 去沙灘玩

真一轉秋天就諗當年
以前中學放學好攰嘅日子 感覺就測驗
又係埋頭苦幹嘅日子
依家諗畢業會唔會失業
好似有啲唏噓

會諗起第一日轉冬季校服行返學既時間
條街凍凍地